有3000萬身家邊度移民最舒服

最愛宅家中，有隻黑貓陪我，會炒股為生，不好太熱鬧的城市，但要方便因為一個人不宜太徧遠。有無介紹

點身家法先？

台灣

日本種子島

Bno

Manchester 無倫敦咁熱鬧 但又可以得閒睇下英超歐聯

瑞屎

on9 9upper

冰島

咁要視乎你重視啲咩喎
例如食方面，每餐要食咩水平既野先？
住方面要住邊種級數既地方先
鐘意靜唔代表要住鄉下地方架喎
可能你係想要大城市，但又要夠靚呢
或者語言方面，英語以外地區係咪都考慮？
好多野都要諗

不過我有3000萬就就淨係考慮食和治安

火星

中國

留係香港
印象中好多國家炒股炒樓都要比capital gain tax
勁弱智
憑自己實力賺要分比政府

丹麥

五眼同日韓台

台

咁炒股輸錢係咪政府subsidies 返

得咁少唔係東南亞就南美

非洲

一定係澳洲,天氣福利前景最好
連英美加紐日星韓比唔上佢

其實唔係弱智,係稅基問題, 同埋係社會主義核心思想。

好似香港咁咪唔掂, 要靠賣地為生。
貧富會嚴重加劇。

有3000萬要人介紹去邊移民。。

台/英